美國增8.8萬人確診武漢肺炎 連2天創單日新高

（中央社華盛頓24日綜合外電報導）美國約翰霍普金斯大學（Johns Hopkins University）的數據顯示，今天是美國連續第2天出現2019冠狀病毒疾病單日新增病例創下新高的情況，這被視為是疫情增溫的警訊。

數據顯示，從23日晚上8時30分到今天晚上8時30分之間，美國2019冠狀病毒疾病（COVID-19）的新增病例有8萬8973例，比前一天的7萬9963例還高出許多。

在美國境內，目前已累計有856萬8625人確診，總共有22萬4751人因染疫喪命，這兩項數據都是全球最高。

美國目前疫情最嚴重的地方是在北部及中西部，且全美50個州中有35州的確診人數持續攀升。

當時序進入秋天，美國每24小時因染疫喪命的新增人數大致保持穩定，維持在700到800人左右。約翰霍普金斯大學的資料顯示，今天因染疫而死的人數達到906例。

美國總統川普（Donald Trump）針對這場健康危機的因應，飽受各方批評。在11月3日的總統大選前，他努力做出反擊，特別是針對他的競爭對手拜登（Joe Biden）。

美國前總統歐巴馬（Barack Obama）今天在佛羅里達州一場辦在停車場、讓民眾把車開入並直接坐在車裡參加的活動中，批評川普政府對疫情的因應，他表示「這個政府什麼都做了，唯一沒做的就是完全搞砸這一切，這樣的說法完全是胡說八道。」

儘管自己曾染疫且才剛康復，川普仍試圖淡化疫情的嚴重性；他表示，商業活動應該重啟，經濟才會復甦。

川普今天在北卡羅來納州（North Carolina）告訴支持者：「這場選舉，必須在（讓美國有）超級復甦的川普，和（使美國陷入）蕭條的拜登中做出抉擇。」

天滅美帝！以後識煲冬瓜就夠

大豆侵

但全美重症只有萬幾單 , 叫做可控吧

我成日覺得要外科手術口罩先至有效

其他布口罩同林鄭口罩都係廢廢哋

唔見得有幾PANIC, 大家習以為常
之後WFH全民炒股股市每日都只升不跌

一日死900人

即係死亡率大約100份之1吧

雖然死亡率勁過感冒超多，但當係訓練抵抗力吧

口罩只係阻止戴者D口水彈出來姐

比左膠玩BLM周街搶嘢

賴上手

賴哂比trump 咪得。使鬼拆

都做撚左總統,仲得閒理班賤民咩

靜電層都會吸病毒架大佬

舊經濟股

我一直都係戴垃圾海棉口罩都未中招

對於人哋嚟講好過無

拆？ 梗係次次都話上手阿侵造成嘅 唔關我事 我已經盡力

死廿幾萬都係just a flu, 數字only.

叫cnn 禁報

你去到美國先會知口罩有冇用

office租金 繼續解體式直插

唔比出街又屌曬鬼 又屌trump 唔做野

佢拆撚到咩 奶共就得
奧巴馬個時佢都唔知做緊咩
屌佢老母 咁撚7多醜聞D左媒報都唔報
咁樣推條仆街上去仲有正義
人類滅亡is coming

其實係 一般面罩放大睇會好多大窿 級別根別過濾唔到病毒
如果唔係做乜要特登設計醫學用口罩
不過啲white trash唔會明

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

改名做侵virus

美國中西部州州長好似係民主黨

對Trump不利

民主黨州政府 防疫不力 走去賴侵仔

今日大豆侵仲話人誇大疫情

美國日日咁多人中但又唔會聽到好似西班牙意大利早期咁醫療系統崩潰。。。佢哋係留係屋企醫定點

放心 左膠會幫手兜
所以萬一拜登當選 基本上乜柒都唔洗做 叫人wear masks就得
最緊要係佢control到virus 佢可以shut it down

美國都冇人care個數字嫁啦8萬同7萬根本分別唔大，而家佢地係想盡快推疫苗

你又唔可以怪曬侵侵 共狗唔放毒 點會全世界死咁多人

牙侵管理不力難辭其咎

用中國試劑 之後清零

其實boris johnson行得太前，而家好似全世界都唔會再封城

封黎都on9 一開頭封就有用啫
好似美國 國內都隨時成千萬個病人封黎有撚用

On9 以為外科口罩真係有特效咩 左右都係窿
口罩係攞黎防止輸出渣主要 唔好噴口水噴到周圍都係 跟住大量間接傳播

個病根本廢

中國冇事了

係
仲唔即刻開番關歡迎全世界人？

英國咪又係仆緊街

係，心水清嘅美國人都知封城只係延遲左再爆發

支那一早有解藥啦 拜登上場就會放出黎 造王

班垃圾美國佬繼續唔戴口罩，之後就賴晒trump